中環環球附近好多防暴

咩事
仲要full gear

出口同站內都好多

Ifc⋯⋯